空氣炸鍋買邊隻牌子好

除左飛利浦之外

清冷靜啲

睇完了好似唔買好

玩具嚟

都係遲下想食咩出街食算

除左煮宵夜方便 冇乜著數